祖記對韓國聯賽明星隊,阿朗全場坐後備

入場球迷中伏

牙朗:會比韓仔鏟斷腳 不了

有冇金東進

鬼佬係識learn from history

韓國佬成日俾人撚

祖記都奶共
係蝗國阿朗出足成場

朗話 都冇公安打 唔上場了

無俾夠錢

會去寒國已經有啲on9

韓國個邊好不滿，話祖違約，會追討賠償

仲嬲緊朴智星條J

泡菜果面準備拘捕牙朗

阿朗傷左，唔出得

賽前仲有個見面會, 祖話阿朗要爭取時間休息之後去比賽,
所以冇出席, 之後連比賽都冇

抵撚死